柬埔寨泰國包車一問

我想包一架車3個人，3包篋
由暹粒去芭堤雅可以有咩方法，因為家人坐飛機會頭暈，所以先要用車。我問左一兩間都話不提供這個服務。 可以點做

冇可能有

坐車包你仲暈

咁你地點去暹粒